如果Ali做你老母 日子應該點過

真嘩係諗起都覺得自己淫賤

好難過
日見夜見一條正到咁嘅女但係冇得屌
仲要見住佢比自己老豆屌
不過有奶飲都唔錯嘅

一定唔會俾呀flap搞我老母
媽媽媽媽

晚晚都要同老母訓

招呼吓啲朋友

會係咁自言自語
屌你老母，屌你老母……